上帝同我講 十二月最啱罷工

打工仔聽著

十二月成個月尾本來就勁多紅日
唔爭在月頭放個大假
咁就可以唞番成個月

幫你諗埋啦
有薪假又好無薪假又好
依幾年大家都辛苦啦
比自己係屋企享受下自由自在嘅生活唔好？
日日對住啲閪客 冇話唔係大壓力
屋企有老婆仔女嘅 成日都話你早出晚歸
係時候陪下佢哋

學生都聽著

十二月考試 大部份人都會去考嘅
但你哋唔係成個月都考架嘛
每個人都係文宣嘅一份子

一日抗爭未成功 一日都唔好比佢停

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

玉帝同我講新年先係

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工